\textbf{Constructions}
\begin{boiteicone}
  Les constructions suivantes se feront sur \textit{la même} figure.
\end{boiteicone}
\begin{enumerate}
  \item Construire un triangle $ABC$ équilatéral tel que $AB=6cm$.
  \item Construire, sur la même figure, un triangle $BFA$ rectangle en $B$ tel que $BF=4,5$ cm.
  \item Construire la médiatrice du segment $[AF]$. Elle coupe le segment $[AF]$ en un point $M$. Placer $M$.
\end{enumerate}